#
 
ฟ้อง
ฐาน
ขโมย
เทคโนโลยี
ใช้
Google
 
Project
 
Loon
 
#
อินเทอร์เน็ต
บริษัท
ยื่น
ฟ้อง
บริษัท
บริษัทแม่
ฐาน
แล็บ
ขโมย
เทคโนโลยี
บริษัท
ใช้
บอลลูน
กระจาย
ยื่น
คำฟ้อง
ศาล
ใช้
ข้อมูล
ลับ
แบ่ง
ภายใต้
ข้อตกลง
ความลับ
เซ็น
เอกสาร
ตกลง
ความลับ
ปี
ละเมิด
สิทธิบัตร
สอง
ชิ้น
บริษัท
สอง
ชิ้น
ชื่อ
ตัวแทน
ทุ่มเท
เวลา
กำลัง
ทรัพย์
จำนวน
ทำ
บริษัท
มั่นใจ
ข้อมูล
บริษัท
ทำ
เข้าถึง
สาธารณะ
พร้อมกับ
สงวน
รักษา
ความลับ
ทางการ
ค้า
บริษัท
เพิ่มเติม
บริษัท
อภิสิทธิ์
กำไร
ธุรกิจ
จำนวน
ความลับ
บริษัท
ตัวแทน
แสดง
ความคิดเห็น
ที่มา
Space
 
Data
 
Alphabet
 
Google
 
Google
 
X
 
Project
 
Loon
 
Space
 
Data
 
U
.
S
.
 
District
 
Court
 
for
 
Northern
 
California
 
Google
 
Space
 
Data
 
Google
 
NDA
 
Space
 
Data
 
Google
 
Airborne
 
constellation
 
of
 
communications
 
platforms
 
and
 
method
 
Unmanned
 
lighterthanair
 
safe
 
termination
 
and
 
recovery
 
methods
.
 
Space
 
Data
 
Space
 
Data
 
Google
 
ZDNet
 
